會員美波係咪想挑戰我忍耐極限?

想同我隻秋就出聲 唔好係到單單打打搞埋d小動作

夠薑就聽日5點出信和隻秋,睇我點樣打到你喊 不見不散

不見不散

怕左我唔敢出聲阿?正一縮頭烏龜
勸你最好唔好逼我發火

係咪有誤會

支持樓主將佢就地正法

有罪

好

加油

就到

十卜you

一諗到佢被我打到喊既喪家狗既就忍唔住想笑

打左未

撐梨牙ching我負責睇戲

sor搭錯車去左屯門 擇日再戰

求直播

睇住你信和門口畀美波一拳Ko
唔好扮曬蟹

再嘈打撚死你

下次比我見到佢佢就死定

好撚好打?

打拳打到你入icu都仲得

55

樓主射精未？

岩岩唔小心射左

wendy去咗見金仔喎

哭了

躝啦

我射左jennie
唔好同wendy講 唔係既話我死定

今個星期二8點旺角等?夠唔夠彊?
睇你地果邊派幾多個人，我地依邊跟番你人數...
然後開片囉~
比賽內容係去信和，每人問一樣Kpop野，答錯就扣一分，扣夠10分就要請上maid cafe食蛋包飯

人唔洗多我一個就就夠,勸你唔好出古惑
我知道當年上進ching就係衰係你d古惑招到 唔好以為同一招對我有效

我唔想再聽到手下敗將個名
星期二夜晚8點信和門口
我著IU件T，你著咩?

我著wendy同款

同你講 我就100%贏硬
勸你最好都係唔好不自量力

其實韓國人會唔會食蛋包飯

我去緊

轉個灣到

人呢屌你老母

下次打埋你

sor頭先搭錯車去左中環 下次再約

OK

今次當你執番條命仔 下次你就唔會咁好彩

我操完肌肉先泥-.-

冇用 我速度好快你唔會打到我 只有捱打的份

走佬你最快

有太陽

隧道燈泥
喪心清唔會講大話

串9我? 夠薑星期六出黎 你最好準備定幾條褲因為你100%比我打到瀨屎

幾隻揪不嬲痾定屎尿先出嘅

開左閃光燈阿=.=
差d比人拉 好彩我跪係到喊求佢先冇事

驚你又搭錯車

佢搭錯兩日了
好心掛個平安鐘係頸啦

咁大獲 不如夾錢買個送俾佢

咁好揪都要跪係度喊住求人

你地知我係邊個一定唔夠膽串我

今晚再做3下掌上壓

冇用 越做只會越減慢速度 到時被我撚狗咁撚

做多一下都怕一掌拍撚死你呢個on9仔

講多無謂 夠薑星期四出黎 敢不敢阿?

下...星期四我唔經油麻地wor

樓豬驗腦未

細個驗左我有輕度弱智同讀寫障礙

星期六囉咁...我都要時間準備好個body

Oh shit原來拎白卡既
Sorry上面既野當我冇講過

我頭寒了

輕度弱智都有尊嚴...

我都有作為正常人既尊鹽

打未